昨晚同女神出街....

是咁的，昨日同女神慶祝生日食飯，見到面就傾下計咁啦，咁我就著得好少少，裇衫長褲咁啦，這些都唔是重點
傾傾下佢同我講你件衫有條毛，話口未完已經伸緊隻手過黎想幫我掃走佢，嘩即時心諗咁爽 可以同女神有gay膚之親
跟手佢掃一掃，條毛唔跌，掃多掃都係唔跌，我已經心知不妙，於是佢用食指用母指夾住左條毛，再一抆，甩左
仆你個街果條係我條lin毛黎 心裡想講粗口又痛，現實就係笑笑口同佢講唔該 唔好問我點解條毛會穿過件衫出咗黎，我唔知呀，我都想問佢呀

Btw我想問咁女神算唔算摸過我私人部位既毛

0/10

真人真事

描寫心理果部分差少少
創意唔錯
我比7/10

下文?

食完飯就返咗屋企

加油

有飯食就有機

Lin毛穿過件衫

起碼3cm長條毛

係咪gel撚左條lin毛硬得制

幫佢抆返

大佬你唔好咁痴線啦